人生冇希望

零回覆互助社溫馨回覆

傻鳩子

你有我陪你

有喎

你想有咩希望？買樓？結婚？定生仔？

孖

前路由你創